天水圍 又停左幾秒電

今次啲燈閃左兩至三下到 勁過之前

包爆

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先30%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲閃緊

Yes

屌. 半小時後 又黎料

光管暗咗一下

咩事呀屌